官方：Goretzka 夏天免費去拜仁

#FCBayern have signed Germany international Leon #Goretzka.

都係留唔到人，難得成績好返

次次都免簽

留人才

又幫左德甲

幫德甲留住人才

預左架啦

fm妖人王

04又free走好野

下一個係mayer

去拜仁應該都唔會有進步
上限係保路斯基

馬素贊臣之流

調轉左講,應該係德甲之光拜仁又係德甲球隊拎免費贈品

係幫德甲番人才

屌你04幾時先生性 打起就一係free一係賣 德界
甲年年得果一兩隊有競爭力